<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>Chloe's study hub</title><link>https://lehanget154.github.io/</link><description>Chloe's study hub</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lehanget154.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>HRM JOB DESCRIPTION</title><link>https://lehanget154.github.io/hrm-jd/</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/hrm-jd/</guid><description>JD cho vị trí HRM với mức thu nhập 20 triệu/ tháng cho công ty mới thành lập là gì?
Từ tổng quan, đi sâu vào chi tiết hơn, công việc Quản trị Nhân sự cụ thể của những người làm trong phòng HR chia làm 2 nhóm:
Xây dựng hệ thống QTNS: Thiết kế, thi công, giám sát các cấu phần tạo nên hệ thống QTNS như chiến lược, cơ cấu tổ chức, quy trình, quản trị hiệu suất, quản trị năng lực, chế độ đãi ngộ Tác nghiệp: Hỗ trợ, tham mưu, tư vấn cho các Quản lý và lãnh đạo thực hiện công việc QTNS Không biết khi tôi viết đến đây, liệu đã đủ cho những ai muốn ứng tuyển vị trí HRM với mức thu nhập 20 triệu/ tháng cho công ty mới thành lập?</description></item><item><title>CREATING A CAREERR PAGEE THAT CONVERTS</title><link>https://lehanget154.github.io/creating-a-career-page-that-converts/</link><pubDate>Sat, 20 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/creating-a-career-page-that-converts/</guid><description>A well-crafted career page has the power to win over and convert qualified candidates. However, in order for that to be the case, it requires careful oversight and to be recognized for what it truly is—a valuable tool in the recruiting tool belt.
Today there’s no shortage of creative and engaging ways for companies to attract candidates. And while it’s true that successful talent teams employ a healthy mix of recruiting tactics, few levers remain as important and relevant as the tried and true company career page.</description></item><item><title>HOW TO TARGET PASSIVE JOB SEEKERS</title><link>https://lehanget154.github.io/target-passive-job-seekers/</link><pubDate>Sat, 20 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/target-passive-job-seekers/</guid><description>Passive job seekers (PJS) là những người đang làm có việc làm và không chủ động tìm kiếm công việc mới, nhưng có thể cân nhắc nếu có cơ hội nghề nghiệp tốt xuất hiện. Thường nhà tuyển dụng target những ứng viên này vì chú trọng vào lịch sử làm việc tích cực của họ (yêu thích, hài lòng, và thành công trong công việc của họ). Một lý do khác là do thiếu nguồn ứng viên chất lượng cho các vị trí quan trọng.</description></item><item><title>4 BƯỚC XÂY DỰNG TALENT POOL</title><link>https://lehanget154.github.io/talent-pool/</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/talent-pool/</guid><description>Vietnamese Talent pools là tên gọi của một nhóm nhân viên được công ty tập trung đào tạo và phát triển để có thể làm những task có yêu cầu nhiều kỹ năng cao hơn. Thường thì nhóm này được xem là những nhân viên cốt lõi/xuất sắc và có tiềm năng lớn.
Talent pools cho phép tổ chức phát triển nhân viên theo các nhóm khác nhau phù hợp với khung năng lực, giá trị cốt lõi và văn hoá công ty thay vì chỉ tập trung phát triển một kỹ năng nhất định cho vị trí nào đó (mình hiểu là đào tạo để có thể multi-task và đáp ứng được nhiều yêu cầu công việc khác nhau).</description></item><item><title>CÔNG ĐOÀN VÀ THOẢ ƯỚC LAO ĐỘNG TẬP THỂ</title><link>https://lehanget154.github.io/cong-doan-va-thoa-uoc-lao-dong-tap-the/</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/cong-doan-va-thoa-uoc-lao-dong-tap-the/</guid><description>Tài liệu tham khảo Luật lập hội 1975 Luật lao động 2019 Luật Công Đoàn 2012 Nghị định 60/2013/NĐ-CP Nghị định 53/2014/NĐ-CP Thông tư 27/2014/TT-BLĐTBXH Các công ước của ILO Chương 19 của TPP Quyền tự do lập hội (freedom of association) Theo LLĐ: NLĐ có quyền thành lập, gia nhập, hoạt động công đoàn, tổ chức nghề nghiệp, tổ chức khác theo quy định của PL. Theo LCĐ: NLĐ là người Việt Nam làm việc trong cơ quan, tổ chức, doanh nghiệp có quyền thành lập, gia nhập và hoạt động công đoàn.</description></item><item><title>KHÁI QUÁT LUẬT LAO ĐỘNG VIỆT NAM</title><link>https://lehanget154.github.io/khai-quat-luat-lao-dong-vietnam/</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/khai-quat-luat-lao-dong-vietnam/</guid><description>Tư liệu tham khảo Bộ luật lao động 2012, 2019 Các văn bản hướng dẫn thi hành bộ luật lao động Luật viên chức 2010 (đã sửa đổi, bổ sung) Luật cán bộ, công chức 2008 (đã sửa đổi, bổ sung) Bộ luật dân sự 2015 Khái niệm luật lao động Các quan hệ lao động Là các quan hệ xã hội mang tính chất phổ biến và được các quy phạm pháp luật của một ngành luật nào đó điều chỉnh.</description></item><item><title>LÀM SAO ĐỂ PHÂN BIỆT NGƯỜI THỰC SỰ PHÙ HỢP VÀ NGƯỜI GIỎI TRẢ LỜI PHỎNG VẤN</title><link>https://lehanget154.github.io/phan-biet-nguoi-phu-hop-va-gioi-phong-van/</link><pubDate>Fri, 19 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/phan-biet-nguoi-phu-hop-va-gioi-phong-van/</guid><description>Khi tuyển một nhân viên mới, luôn có nguy cơ họ không thực sự phù hợp như chúng ta nghĩ. Một người tự tin và quyến rũ trên CV có thể không thực sự có các kỹ năng cần thiết cho vị trí này.
Khả năng hoàn thành một cuộc phỏng vấn của ai đó có thể không phản ánh khả năng thực hiện công việc của họ. Một người phỏng vấn thành công có thể dễ gần hơn hoặc làm việc dưới áp lực tốt hơn.</description></item><item><title>WORK RULES - LASLZO BOCK</title><link>https://lehanget154.github.io/phan-biet-nguoi-phu-hop-va-gioi-phong-van/</link><pubDate>Fri, 19 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/phan-biet-nguoi-phu-hop-va-gioi-phong-van/</guid><description>Work rules 1: Become a founder Choose to think of yourself as a founder
Now act like one
Building an exceptional team or institution starts with a founder. But being a founder doesn’t mean starting a new company. It is within anyone’s grasp to be the founder and culture-creator of their own team, whether you are the first employee or joining a company that has existed for decades. Google was fortunate that our founders had such strong beliefs about the kind of company they wanted to create.</description></item><item><title>HỒ SƠ NHÂN SỰ</title><link>https://lehanget154.github.io/ho-so-nhan-su/</link><pubDate>Tue, 27 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/ho-so-nhan-su/</guid><description>Đầu vào Sơ yếu lý lịch (có xác nhận của địa phương): ảnh giáp lai, dấu đỏ, hiệu lực &amp;gt; 1 năm. Hộ khẩu, giấy khai sinh, CMND (bản công chứng). Giấy khám sức khỏe: hiệu lực &amp;gt; 1 năm. đọc thêm luật Y tế. Bằng cấp (bản công chứng). Giấy tờ khác theo yêu cầu nội bộ (thông tin cá nhân). Đang làm việc Hợp đồng thử việc.</description></item><item><title>TƯ DUY XỬ LÝ LUẬT</title><link>https://lehanget154.github.io/tu-duy-xu-ly-ky-luat/</link><pubDate>Thu, 15 Oct 2020 08:49:38 +0700</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/tu-duy-xu-ly-ky-luat/</guid><description>1. Vị trí, thứ bậc của các văn bản quy phạm pháp luật: a. VB Luật do quốc hội ban hành:
Hiến pháp Bộ luật Luật - quốc hội Pháp lệnh Nghị quyết quốc hội Nghị định - CP Thông tư - bộ và cơ quan ngang bộ Quyết định - Sở, phòng Thông báo Công văn VB hướng dẫn b. BV của doanh nghiệp Điều lệ công ty Bộ nội quy Bộ quy chế, quy trình, quy định cấp công ty 2.</description></item></channel></rss>