<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>Chloe's study hub</title><link>https://lehanget154.github.io/</link><description>Chloe's study hub</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lehanget154.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>CÔNG ĐOÀN VÀ THOẢ ƯỚC LAO ĐỘNG TẬP THỂ</title><link>https://lehanget154.github.io/cong-doan-va-thoa-uoc-lao-dong-tap-the/</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/cong-doan-va-thoa-uoc-lao-dong-tap-the/</guid><description>Tài liệu tham khảo Luật lập hội 1975 Luật lao động 2019 Luật Công Đoàn 2012 Nghị định 60/2013/NĐ-CP Nghị định 53/2014/NĐ-CP Thông tư 27/2014/TT-BLĐTBXH Các công ước của ILO Chương 19 của TPP Quyền tự do lập hội (freedom of association) Theo LLĐ: NLĐ có quyền thành lập, gia nhập, hoạt động công đoàn, tổ chức nghề nghiệp, tổ chức khác theo quy định của PL. Theo LCĐ: NLĐ là người Việt Nam làm việc trong cơ quan, tổ chức, doanh nghiệp có quyền thành lập, gia nhập và hoạt động công đoàn.</description></item><item><title>KHÁI QUÁT LUẬT LAO ĐỘNG VIỆT NAM</title><link>https://lehanget154.github.io/khai-quat-luat-lao-dong-vietnam/</link><pubDate>Mon, 08 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/khai-quat-luat-lao-dong-vietnam/</guid><description>Tư liệu tham khảo Bộ luật lao động 2012, 2019 Các văn bản hướng dẫn thi hành bộ luật lao động Luật viên chức 2010 (đã sửa đổi, bổ sung) Luật cán bộ, công chức 2008 (đã sửa đổi, bổ sung) Bộ luật dân sự 2015 Khái niệm luật lao động Các quan hệ lao động Là các quan hệ xã hội mang tính chất phổ biến và được các quy phạm pháp luật của một ngành luật nào đó điều chỉnh.</description></item><item><title>LÀM SAO ĐỂ PHÂN BIỆT NGƯỜI THỰC SỰ PHÙ HỢP VÀ NGƯỜI GIỎI TRẢ LỜI PHỎNG VẤN</title><link>https://lehanget154.github.io/phan-biet-nguoi-phu-hop-va-gioi-phong-van/</link><pubDate>Fri, 19 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/phan-biet-nguoi-phu-hop-va-gioi-phong-van/</guid><description>Khi tuyển một nhân viên mới, luôn có nguy cơ họ không thực sự phù hợp như chúng ta nghĩ. Một người tự tin và quyến rũ trên CV có thể không thực sự có các kỹ năng cần thiết cho vị trí này.
Khả năng hoàn thành một cuộc phỏng vấn của ai đó có thể không phản ánh khả năng thực hiện công việc của họ. Một người phỏng vấn thành công có thể dễ gần hơn hoặc làm việc dưới áp lực tốt hơn.</description></item><item><title>HỒ SƠ NHÂN SỰ</title><link>https://lehanget154.github.io/ho-so-nhan-su/</link><pubDate>Tue, 27 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/ho-so-nhan-su/</guid><description>Đầu vào Sơ yếu lý lịch (có xác nhận của địa phương): ảnh giáp lai, dấu đỏ, hiệu lực &amp;gt; 1 năm. Hộ khẩu, giấy khai sinh, CMND (bản công chứng). Giấy khám sức khỏe: hiệu lực &amp;gt; 1 năm. đọc thêm luật Y tế. Bằng cấp (bản công chứng). Giấy tờ khác theo yêu cầu nội bộ (thông tin cá nhân). Đang làm việc Hợp đồng thử việc.</description></item><item><title>TƯ DUY XỬ LÝ LUẬT</title><link>https://lehanget154.github.io/tu-duy-xu-ly-ky-luat/</link><pubDate>Thu, 15 Oct 2020 08:49:38 +0700</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/tu-duy-xu-ly-ky-luat/</guid><description>1. Vị trí, thứ bậc của các văn bản quy phạm pháp luật: a. VB Luật do quốc hội ban hành:
Hiến pháp Bộ luật Luật - quốc hội Pháp lệnh Nghị quyết quốc hội Nghị định - CP Thông tư - bộ và cơ quan ngang bộ Quyết định - Sở, phòng Thông báo Công văn VB hướng dẫn b. BV của doanh nghiệp Điều lệ công ty Bộ nội quy Bộ quy chế, quy trình, quy định cấp công ty 2.</description></item></channel></rss>