<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>Lifestyle - Category - Chloe's study hub</title><link>https://lehanget154.github.io/categories/lifestyle/</link><description>Lifestyle - Category - Chloe's study hub</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Wed, 08 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lehanget154.github.io/categories/lifestyle/" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>SKINCARE</title><link>https://lehanget154.github.io/skincare/</link><pubDate>Wed, 08 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/skincare/</guid><description><![CDATA[Các bước skincare  Làm sạch   Tẩy trang (1-2 lần/tuần) Rửa mặt Tẩy da chết Xông mặt Toner  Dưỡng chuyên sâu   Serum Dưỡng ẩm Kem dưỡng mắt  Chống nắng  Quy trình skincare da hỗn hợp thiên khô  Buổi sáng: Rửa mặt &gt; Toner &gt; Serum &gt; Dưỡng ẩm nhẹ, không chứa dầu &gt; Chống nắng SPA 30+ Buổi tối: Tẩy trang &gt; Rửa mặt &gt; Toner &gt; Đắp mặt nạ &gt; Dưỡng ẩm &gt; Điều trị da &gt; Dưỡng da  Các sản phẩm được recommend  Toner: Mamonde rose Serum dưỡng ẩm: Cosmedica Chống nắng: Anessa SPA 50+  Nên tránh các sản phẩm  Thành phần có chứa câu phỉ/dầu trà &gt; khiến da khô hơn, chỉ nên bôi vùng chữ T Thành phần từ trà xanh, trà tràm Thành phần có dừa, hoa trà, dầu hướng dương &gt; nổi mụn  Nguyên tắc khi thực hiện skincare  Thấu hiểu làn da của mình Tìm hiểu rõ về các sản phẩm chăm sóc da Apply sản phẩm dưỡng da theo thứ tự Nguyên tắc đầu tiên khi apply sản phẩm dưỡng da đó là nguyên tắc: Từ lỏng đến đặc.]]></description></item><item><title>KIẾN THỨC ĐẦU TƯ</title><link>https://lehanget154.github.io/kien-thuc-dau-tu/</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/kien-thuc-dau-tu/</guid><description>Cổ phiếu Bản chất: Sở hữu một phần doanh nghiệp Dòng tiền nhận về: Cổ tức (phụ thuộc vào lợi nhuận của doanh nghiệp). Tiền bán cổ phiếu (phụ thuộc vào thị trường). Thời gian đầu tư: Không có kỳ hạn, tùy vào nhu cầu đầu tư và thị trường. Lãi suất đầu tư: Không xác định tại thời điểm mua, phụ thuộc vào giá cổ phiếu trên thị trường và kết quả kinh doanh của doanh nghiệp.</description></item><item><title>LÀM CHỦ SỰ KỲ VỌNG</title><link>https://lehanget154.github.io/lam-chu-su-ky-vong/</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/lam-chu-su-ky-vong/</guid><description>Làm sao để bỏ đi sự kỳ vọng nhưng vẫn giữ lại động lực? Phân biệt expectations &amp;amp; standards Expectation: đặt ra tiêu chuẩn cho những điều mình không kiểm soát được &amp;gt; Sự kỳ vọng Standard: đặt ra tiêu chuẩn cho những điều mình có thể kiểm soát được &amp;gt; Giá trị tiêu chuẩn Những điều mình có thể kiểm soát được Điều duy nhất mình có thể kiểm soát được là chính bản thân mình, ngoài cái đó ra thì ko có gì khác.</description></item><item><title>NHỮNG TRƯỜNG HỢP CHƯA NÊN ĐẦU TƯ</title><link>https://lehanget154.github.io/nhung-truong-hop-khong-nen-dau-tu/</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/nhung-truong-hop-khong-nen-dau-tu/</guid><description>Vì sao chúng ta khoan hẵn đầu tư 1. Vẫn còn nợ xấu Nợ thẻ tín dụng Vay mua xe, nhà, cá nhân, tiêu dùng Trung bình tỉ lệ sinh lời của thị trường chứng khoán từ khoảng 10 - 15%/năm. Lạm phát 3 - 5%/ năm Nợ lãi tầm 20%/năm, nếu tính ra tiền nợ đi lời, thì mỗi năm lời 10%, vẫn phải trả nợ 10% nữa &amp;raquo; loss profit: 10%/năm 2.</description></item><item><title>MINIMALISM</title><link>https://lehanget154.github.io/minimalism/</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/minimalism/</guid><description>What is minimalism? A minimalist intentionally focuses on what really matters. For some, this means eliminating the ‘stuff’ that doesn’t make you happy. Minimalism is the intentional choice to live with less. Minimalism is not a lack of something. It&amp;rsquo;s simply the perfect amount of something. On the contrary with minimalism is consumerism. Benefits of minimalism: Less is more Time: Less time to do house chores. More time to build hobbies, habits, knowledge Money: Less consumerism, more saving Freedom: Freedom from fear, worry, overwhelm, depression Improve life&amp;rsquo;s quality: Buy less but high quality, focus on quality than quantity Minimalism spirit Minimalism is a journey where we sàng lọc dần things that do not bring up any values để chúng ta không phải tốn năng lượng vô ích vô những thứ đó nữa.</description></item></channel></rss>