<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>Tuyển dụng - Tag - Chloe's study hub</title><link>https://lehanget154.github.io/tags/tuy%E1%BB%83n-d%E1%BB%A5ng/</link><description>Tuyển dụng - Tag - Chloe's study hub</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lehanget154.github.io/tags/tuy%E1%BB%83n-d%E1%BB%A5ng/" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>BOOLEAN SEARCH ON LINKEDIN</title><link>https://lehanget154.github.io/boolean-search/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/boolean-search/</guid><description>Boolean search là gì? Boolean search là một quá trình kết hợp từ khoá với các từ khác hoặc ký hiệu khác để thu hẹp kết quả tìm kiếm. Nếu biết cách dùng Boolean search, bạn có thể tìm ra các ứng viên phù hợp một cách nhanh chóng, thay vì mất hàng tá thời gian lọc ứng viên trên Linkedin.
Tại sao Boolean search quan trọng trong tuyển dụng? Boolean search là một trong những kỹ năng quan trọng mà bất kỳ nhà tuyển dụng nào cũng phải nắm.</description></item><item><title>HIRING METRICS REPORT</title><link>https://lehanget154.github.io/hiring-metrics-report/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/hiring-metrics-report/</guid><description>ĐỂ CEO VÀ HR &amp;ldquo;NÓI CHUNG MỘT NGÔN NGỮ&amp;rdquo;, CẦN THEO DÕI 12 CHỈ SỐ ĐÁNH GIÁ HIỆU QUẢ TUYỂN DỤNG SAU
Nhóm 1: Các chỉ số ảnh hưởng đến hiệu quả kinh doanh, để báo cáo trực tiếp lên CEO: Chỉ số 1: Chất lượng tuyển dụng (Quality of hire) Chỉ số 2: Tỉ lệ tuyển mới hỏng (New hires failure rate) Chỉ số 3: Lượng tổn thất doanh thu trong số ngày trống của vị trí (Revenue lost due to position vacancy days) Nhóm 2: Các chỉ số dự đoán, để báo cáo tới CEO và HR Manager: Chỉ số 4: Dự báo độ sẵn có/chất lượng của ứng viên (Level of candidate availability/quality forecast) Chỉ số 5: Dự báo mức độ cạnh tranh tuyển dụng (Level of recruiting competition forecast) Chỉ số 6: Dự báo cơ hội thu thập ứng viên tài năng (Talent opportunity forecast) Chỉ số 7: Dự báo tỉ lệ thất nghiệp (Unemployment rate forecast) Chỉ số 8: Dự báo về chi phí nhân công (Labor costs forecast) Nhóm 3: Các chỉ số trong nội bộ nhóm tuyển dụng để cải thiện chất lượng tuyển dụng: Chỉ số 9: Tỉ lệ chuyển đổi của ứng viên qua các vòng (Candidate conversion rate) Chỉ số 10: Chất lượng tuyển dụng của các nguồn (Source quality usage) Chỉ số 11 : Tỉ lệ đáp ứng chỉ tiêu tuyển dụng (Vacancy fill rate) Chỉ số 12: Điểm thương hiệu tuyển dụng (Employer brand strength) Lưu ý, 12 chỉ số trên được chia thành 3 loại: Chỉ số quá khứ: Được sử dụng để báo cáo tổng quan về hiệu quả của chiến dịch tuyển dụng trước đó, tuy nhiên không thể dựa vào đó để ra quyết định trực tiếp theo thời gian thực.</description></item><item><title>TALENT POOL SEGMENTATION CRITERIA</title><link>https://lehanget154.github.io/talent-pool-segmentation-criteria/</link><pubDate>Tue, 21 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/talent-pool-segmentation-criteria/</guid><description>Talent pool segmentation criteria #1: Source By using a source as a talent pool segmentation criteria, you will divide the candidates form your database into 3 distinctive groups:
Sourced candidates Applied candidates Referred candidates. Talent pool segmentation criteria #2: Location Using a location as a talent pool segmentation criteria is especially useful if your company hires internationally or has a few offices or store locations in the same city.</description></item><item><title>CREATING A CAREER PAGE THAT CONVERTS</title><link>https://lehanget154.github.io/creating-a-career-page-that-converts/</link><pubDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/creating-a-career-page-that-converts/</guid><description>A well-crafted career page has the power to win over and convert qualified candidates. However, in order for that to be the case, it requires careful oversight and to be recognized for what it truly is—a valuable tool in the recruiting tool belt.
Today there’s no shortage of creative and engaging ways for companies to attract candidates. And while it’s true that successful talent teams employ a healthy mix of recruiting tactics, few levers remain as important and relevant as the tried and true company career page.</description></item><item><title>HRM JOB DESCRIPTION</title><link>https://lehanget154.github.io/hrm-jd/</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/hrm-jd/</guid><description>JD cho vị trí HRM với mức thu nhập 20 triệu/ tháng cho công ty mới thành lập là gì?
Từ tổng quan, đi sâu vào chi tiết hơn, công việc Quản trị Nhân sự cụ thể của những người làm trong phòng HR chia làm 2 nhóm:
Xây dựng hệ thống QTNS: Thiết kế, thi công, giám sát các cấu phần tạo nên hệ thống QTNS như chiến lược, cơ cấu tổ chức, quy trình, quản trị hiệu suất, quản trị năng lực, chế độ đãi ngộ Tác nghiệp: Hỗ trợ, tham mưu, tư vấn cho các Quản lý và lãnh đạo thực hiện công việc QTNS Không biết khi tôi viết đến đây, liệu đã đủ cho những ai muốn ứng tuyển vị trí HRM với mức thu nhập 20 triệu/ tháng cho công ty mới thành lập?</description></item><item><title>HOW TO TARGET PASSIVE JOB SEEKERS</title><link>https://lehanget154.github.io/target-passive-job-seekers/</link><pubDate>Sat, 20 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/target-passive-job-seekers/</guid><description>Passive job seekers (PJS) là những người đang làm có việc làm và không chủ động tìm kiếm công việc mới, nhưng có thể cân nhắc nếu có cơ hội nghề nghiệp tốt xuất hiện. Thường nhà tuyển dụng target những ứng viên này vì chú trọng vào lịch sử làm việc tích cực của họ (yêu thích, hài lòng, và thành công trong công việc của họ). Một lý do khác là do thiếu nguồn ứng viên chất lượng cho các vị trí quan trọng.</description></item><item><title>4 BƯỚC XÂY DỰNG TALENT POOL</title><link>https://lehanget154.github.io/talent-pool/</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/talent-pool/</guid><description>Vietnamese Talent pools là tên gọi của một nhóm nhân viên được công ty tập trung đào tạo và phát triển để có thể làm những task có yêu cầu nhiều kỹ năng cao hơn. Thường thì nhóm này được xem là những nhân viên cốt lõi/xuất sắc và có tiềm năng lớn.
Talent pools cho phép tổ chức phát triển nhân viên theo các nhóm khác nhau phù hợp với khung năng lực, giá trị cốt lõi và văn hoá công ty thay vì chỉ tập trung phát triển một kỹ năng nhất định cho vị trí nào đó (mình hiểu là đào tạo để có thể multi-task và đáp ứng được nhiều yêu cầu công việc khác nhau).</description></item><item><title>LÀM SAO ĐỂ PHÂN BIỆT NGƯỜI THỰC SỰ PHÙ HỢP VÀ NGƯỜI GIỎI TRẢ LỜI PHỎNG VẤN</title><link>https://lehanget154.github.io/phan-biet-nguoi-phu-hop-va-gioi-phong-van/</link><pubDate>Fri, 19 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/phan-biet-nguoi-phu-hop-va-gioi-phong-van/</guid><description>Khi tuyển một nhân viên mới, luôn có nguy cơ họ không thực sự phù hợp như chúng ta nghĩ. Một người tự tin và quyến rũ trên CV có thể không thực sự có các kỹ năng cần thiết cho vị trí này.
Khả năng hoàn thành một cuộc phỏng vấn của ai đó có thể không phản ánh khả năng thực hiện công việc của họ. Một người phỏng vấn thành công có thể dễ gần hơn hoặc làm việc dưới áp lực tốt hơn.</description></item></channel></rss>