<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>Tuyển dụng - Tag - Chloe's study hub</title><link>https://lehanget154.github.io/tags/tuy%E1%BB%83n-d%E1%BB%A5ng/</link><description>Tuyển dụng - Tag - Chloe's study hub</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lehanget154.github.io/tags/tuy%E1%BB%83n-d%E1%BB%A5ng/" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>4 BƯỚC XÂY DỰNG TALENT POOL</title><link>https://lehanget154.github.io/talent-pool/</link><pubDate>Thu, 18 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/talent-pool/</guid><description>Vietnamese Talent pools là tên gọi của một nhóm nhân viên được công ty tập trung đào tạo và phát triển để có thể làm những task có yêu cầu nhiều kỹ năng cao hơn. Thường thì nhóm này được xem là những nhân viên cốt lõi/xuất sắc và có tiềm năng lớn.
Talent pools cho phép tổ chức phát triển nhân viên theo các nhóm khác nhau phù hợp với khung năng lực, giá trị cốt lõi và văn hoá công ty thay vì chỉ tập trung phát triển một kỹ năng nhất định cho vị trí nào đó (mình hiểu là đào tạo để có thể multi-task và đáp ứng được nhiều yêu cầu công việc khác nhau).</description></item><item><title>LÀM SAO ĐỂ PHÂN BIỆT NGƯỜI THỰC SỰ PHÙ HỢP VÀ NGƯỜI GIỎI TRẢ LỜI PHỎNG VẤN</title><link>https://lehanget154.github.io/phan-biet-nguoi-phu-hop-va-gioi-phong-van/</link><pubDate>Fri, 19 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/phan-biet-nguoi-phu-hop-va-gioi-phong-van/</guid><description>Khi tuyển một nhân viên mới, luôn có nguy cơ họ không thực sự phù hợp như chúng ta nghĩ. Một người tự tin và quyến rũ trên CV có thể không thực sự có các kỹ năng cần thiết cho vị trí này.
Khả năng hoàn thành một cuộc phỏng vấn của ai đó có thể không phản ánh khả năng thực hiện công việc của họ. Một người phỏng vấn thành công có thể dễ gần hơn hoặc làm việc dưới áp lực tốt hơn.</description></item></channel></rss>