<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>All Posts - Chloe's study hub</title><link>https://lehanget154.github.io/posts/</link><description>All Posts | Chloe's study hub</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lehanget154.github.io/posts/" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>HIRING METRICS REPORT</title><link>https://lehanget154.github.io/hiring-metrics-report/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/hiring-metrics-report/</guid><description>ĐỂ CEO VÀ HR &amp;ldquo;NÓI CHUNG MỘT NGÔN NGỮ&amp;rdquo;, CẦN THEO DÕI 12 CHỈ SỐ ĐÁNH GIÁ HIỆU QUẢ TUYỂN DỤNG SAU
Nhóm 1: Các chỉ số ảnh hưởng đến hiệu quả kinh doanh, để báo cáo trực tiếp lên CEO: Chỉ số 1: Chất lượng tuyển dụng (Quality of hire) Chỉ số 2: Tỉ lệ tuyển mới hỏng (New hires failure rate) Chỉ số 3: Lượng tổn thất doanh thu trong số ngày trống của vị trí (Revenue lost due to position vacancy days) Nhóm 2: Các chỉ số dự đoán, để báo cáo tới CEO và HR Manager: Chỉ số 4: Dự báo độ sẵn có/chất lượng của ứng viên (Level of candidate availability/quality forecast) Chỉ số 5: Dự báo mức độ cạnh tranh tuyển dụng (Level of recruiting competition forecast) Chỉ số 6: Dự báo cơ hội thu thập ứng viên tài năng (Talent opportunity forecast) Chỉ số 7: Dự báo tỉ lệ thất nghiệp (Unemployment rate forecast) Chỉ số 8: Dự báo về chi phí nhân công (Labor costs forecast) Nhóm 3: Các chỉ số trong nội bộ nhóm tuyển dụng để cải thiện chất lượng tuyển dụng: Chỉ số 9: Tỉ lệ chuyển đổi của ứng viên qua các vòng (Candidate conversion rate) Chỉ số 10: Chất lượng tuyển dụng của các nguồn (Source quality usage) Chỉ số 11 : Tỉ lệ đáp ứng chỉ tiêu tuyển dụng (Vacancy fill rate) Chỉ số 12: Điểm thương hiệu tuyển dụng (Employer brand strength) Lưu ý, 12 chỉ số trên được chia thành 3 loại: Chỉ số quá khứ: Được sử dụng để báo cáo tổng quan về hiệu quả của chiến dịch tuyển dụng trước đó, tuy nhiên không thể dựa vào đó để ra quyết định trực tiếp theo thời gian thực.</description></item><item><title>TALENT POOL SEGMENTATION CRITERIA</title><link>https://lehanget154.github.io/talent-pool-segmentation-criteria/</link><pubDate>Tue, 21 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/talent-pool-segmentation-criteria/</guid><description>Talent pool segmentation criteria #1: Source By using a source as a talent pool segmentation criteria, you will divide the candidates form your database into 3 distinctive groups:
Sourced candidates Applied candidates Referred candidates. Talent pool segmentation criteria #2: Location Using a location as a talent pool segmentation criteria is especially useful if your company hires internationally or has a few offices or store locations in the same city.</description></item><item><title>EMPLOYER BRANDING</title><link>https://lehanget154.github.io/emloyer-branding/</link><pubDate>Tue, 14 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/emloyer-branding/</guid><description>Employer branding framework Situational analysis Target audience Objectives Key messages Strategies Tactics Timing Budget Situational analysis/ Concept Development Employer insights What can your company offer to attract them? What are the best things about working here? What&amp;rsquo;s most challending about working here? What&amp;rsquo;s keep people here? How do you finish this sentence: Working at our company is like &amp;hellip; If you had to sum up our company in 3 words, what would they be?</description></item><item><title>DO OVER - Jon Acuff</title><link>https://lehanget154.github.io/do-over/</link><pubDate>Wed, 08 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/do-over/</guid><description>Đến với DO OVER, bạn sẽ học được những điều sau:
Xây dựng tài khoản tiết kiệm sự nghiệp đáng giá hàng tỷ đồng Áp dụng tài khoản này vào quá trình tái tạo sự nghiệp mà bạn luôn mong muốn TÀI KHOẢN TIẾT KIỆM SỰ NGHIỆP Mở đầu cuốn sách, tác giả đã nêu lên một định nghĩa khá thú vị “CAREER SAVINGS ACCOUNT”, tạm dịch TÀI KHOẢN TIẾT KIỆM SỰ NGHIỆP.</description></item><item><title>SKINCARE</title><link>https://lehanget154.github.io/skincare/</link><pubDate>Wed, 08 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/skincare/</guid><description><![CDATA[Các bước skincare  Làm sạch   Tẩy trang (1-2 lần/tuần) Rửa mặt Tẩy da chết Xông mặt Toner  Dưỡng chuyên sâu   Serum Dưỡng ẩm Kem dưỡng mắt  Chống nắng  Quy trình skincare da hỗn hợp thiên khô  Buổi sáng: Rửa mặt &gt; Toner &gt; Serum &gt; Dưỡng ẩm nhẹ, không chứa dầu &gt; Chống nắng SPA 30+ Buổi tối: Tẩy trang &gt; Rửa mặt &gt; Toner &gt; Đắp mặt nạ &gt; Dưỡng ẩm &gt; Điều trị da &gt; Dưỡng da  Các sản phẩm được recommend  Toner: Mamonde rose Serum dưỡng ẩm: Cosmedica, hiện đang dùng Klairs Vitamin C.]]></description></item><item><title>THE HR ESSENTIAL HANDBOOK</title><link>https://lehanget154.github.io/hr-essential-handbook/</link><pubDate>Wed, 08 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/hr-essential-handbook/</guid><description>Chương 1: Strategic HR Organizational strategy: direction, plan to implement the strategy (future&amp;rsquo;s path, resources) Organizational resources: intellectual capital, products, financial capital, human capital The strategic planning process begins by determining what the organization wants to achieve throughout a reasonable period of time: 1 - 2 - 3 - 5 - 10 years Develop a strategic plan: Mission: Establish why the organization exists, its mission. Vision: Define what you want the organization&amp;rsquo;s near future to be.</description></item><item><title>KIẾN THỨC ĐẦU TƯ</title><link>https://lehanget154.github.io/kien-thuc-dau-tu/</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/kien-thuc-dau-tu/</guid><description>Cổ phiếu Bản chất: Sở hữu một phần doanh nghiệp Dòng tiền nhận về: Cổ tức (phụ thuộc vào lợi nhuận của doanh nghiệp). Tiền bán cổ phiếu (phụ thuộc vào thị trường). Thời gian đầu tư: Không có kỳ hạn, tùy vào nhu cầu đầu tư và thị trường. Lãi suất đầu tư: Không xác định tại thời điểm mua, phụ thuộc vào giá cổ phiếu trên thị trường và kết quả kinh doanh của doanh nghiệp.</description></item><item><title>LÀM CHỦ SỰ KỲ VỌNG</title><link>https://lehanget154.github.io/lam-chu-su-ky-vong/</link><pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/lam-chu-su-ky-vong/</guid><description>Làm sao để bỏ đi sự kỳ vọng nhưng vẫn giữ lại động lực? Phân biệt expectations &amp;amp; standards Expectation: đặt ra tiêu chuẩn cho những điều mình không kiểm soát được &amp;gt; Sự kỳ vọng Standard: đặt ra tiêu chuẩn cho những điều mình có thể kiểm soát được &amp;gt; Giá trị tiêu chuẩn Những điều mình có thể kiểm soát được Điều duy nhất mình có thể kiểm soát được là chính bản thân mình, ngoài cái đó ra thì ko có gì khác.</description></item><item><title>NHỮNG TRƯỜNG HỢP CHƯA NÊN ĐẦU TƯ</title><link>https://lehanget154.github.io/nhung-truong-hop-khong-nen-dau-tu/</link><pubDate>Mon, 06 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/nhung-truong-hop-khong-nen-dau-tu/</guid><description>Vì sao chúng ta khoan hẵn đầu tư 1. Vẫn còn nợ xấu Nợ thẻ tín dụng Vay mua xe, nhà, cá nhân, tiêu dùng Trung bình tỉ lệ sinh lời của thị trường chứng khoán từ khoảng 10 - 15%/năm. Lạm phát 3 - 5%/ năm Nợ lãi tầm 20%/năm, nếu tính ra tiền nợ đi lời, thì mỗi năm lời 10%, vẫn phải trả nợ 10% nữa &amp;raquo; loss profit: 10%/năm 2.</description></item><item><title>BẠN ĐẮT GIÁ BAO NHIÊU &amp; KHÍ CHẤT BAO NHIÊU, HẠNH PHÚC BẤY NHIÊU</title><link>https://lehanget154.github.io/ban-dat-gia-bao-nhieu/</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/ban-dat-gia-bao-nhieu/</guid><description>THỎA HIỆP không phải luôn là sự lựa chọn đúng đắn. Thỏa hiệp vì không có chính kiến, thỏa hiệp vì sợ người khác không hài lòng với mình, thỏa hiệp vì sợ mất đi mối quan hệ nào đó, thỏa hiệp vì yếu đuối. Đây là những lý do bạn sẽ không vui vẻ với cuộc sống của mình vì chọn cách thỏa hiệp thay vì đấu tranh.</description></item></channel></rss>