<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>All Posts - Chloe's study hub</title><link>https://lehanget154.github.io/posts/</link><description>All Posts | Chloe's study hub</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lehanget154.github.io/posts/" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>BẠN ĐẮT GIÁ BAO NHIÊU &amp; KHÍ CHẤT BAO NHIÊU, HẠNH PHÚC BẤY NHIÊU</title><link>https://lehanget154.github.io/ban-dat-gia-bao-nhieu/</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/ban-dat-gia-bao-nhieu/</guid><description>THỎA HIỆP không phải luôn là sự lựa chọn đúng đắn. Thỏa hiệp vì không có chính kiến, thỏa hiệp vì sợ người khác không hài lòng với mình, thỏa hiệp vì sợ mất đi mối quan hệ nào đó, thỏa hiệp vì yếu đuối. Đây là những lý do bạn sẽ không vui vẻ với cuộc sống của mình vì chọn cách thỏa hiệp thay vì đấu tranh.</description></item><item><title>HIRING AND KEEPING THE BEST PEOPLE</title><link>https://lehanget154.github.io/hiring-and-keeping-the-best-people/</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/hiring-and-keeping-the-best-people/</guid><description>I/ Quy trình tuyển dụng thu hút người tài 1/ Xác định yêu cầu công việc a/ Trách nhiệm, nhiệm vụ chính liên quan đến công việc. Xem lại, đánh giá bảng mô tả công việc của người đang làm ở vị trí đó nếu có &amp;gt; Đây cũng là cơ hội đánh giá lại công việc cần tuyển dụng. b/ Yêu cầu cơ bản cần thiết để thực hiện công việc (học vấn, kinh nghiệm).</description></item><item><title>HOW TO CHOOSE YOUR CAREER - Onsen Swett Marden</title><link>https://lehanget154.github.io/how-to-choose-your-career/</link><pubDate>Thu, 02 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/how-to-choose-your-career/</guid><description>&amp;ldquo;Mối hấp dẫn nhận lấy công việc mà mình không phù hợp chỉ vì được trả lương cao hơn một chút so với việc khác lúc ban đầu, trên hết, chính là nguyên cớ gây ra nhiều kết hợp không vững chắc nhất. Một khi bạn đã vững chỗ thì sẽ rất khó đánh đổi nó để tìm công việc lớn lao hơn, rất khó để quyết định bắt đầu lại từ nấc thang dưới cùng và sẽ mất thêm nhiều năm học tập, rèn luyện.</description></item><item><title>BOOK LIST</title><link>https://lehanget154.github.io/kindle-book-list/</link><pubDate>Wed, 01 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/kindle-book-list/</guid><description>Nguồn tải sách Shared drive dtv.com libgen.is Facebook group Book list HR books Work rules - Laszlo Bock How to choose your career - Onsen Swett Marden Hiring and Keeping the Best People (Part 1)- Harvard Business Essentials Do over - Jon Acuff The HR essential handbook Why you? - James Reed Good to great - James C. Collins The HR Scorecard - Brian E. Becker, Mark A.</description></item><item><title>MINIMALISM</title><link>https://lehanget154.github.io/minimalism-copy/</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/minimalism-copy/</guid><description>What is minimalism? A minimalist intentionally focuses on what really matters. For some, this means eliminating the ‘stuff’ that doesn’t make you happy. Minimalism is the intentional choice to live with less. Minimalism is not a lack of something. It&amp;rsquo;s simply the perfect amount of something. On the contrary with minimalism is consumerism. Benefits of minimalism: Less is more Time: Less time to do house chores. More time to build hobbies, habits, knowledge Money: Less consumerism, more saving Freedom: Freedom from fear, worry, overwhelm, depression Improve life&amp;rsquo;s quality: Buy less but high quality, focus on quality than quantity Minimalism spirit Minimalism is a journey where we sàng lọc dần things that do not bring up any values để chúng ta không phải tốn năng lượng vô ích vô những thứ đó nữa.</description></item><item><title>MINIMALISM</title><link>https://lehanget154.github.io/minimalism/</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/minimalism/</guid><description>What is minimalism? A minimalist intentionally focuses on what really matters. For some, this means eliminating the ‘stuff’ that doesn’t make you happy. Minimalism is the intentional choice to live with less. Minimalism is not a lack of something. It&amp;rsquo;s simply the perfect amount of something. On the contrary with minimalism is consumerism. Benefits of minimalism: Less is more Time: Less time to do house chores. More time to build hobbies, habits, knowledge Money: Less consumerism, more saving Freedom: Freedom from fear, worry, overwhelm, depression Improve life&amp;rsquo;s quality: Buy less but high quality, focus on quality than quantity Minimalism spirit Minimalism is a journey where we sàng lọc dần things that do not bring up any values để chúng ta không phải tốn năng lượng vô ích vô những thứ đó nữa.</description></item><item><title>ĐỌC SÁCH SAO CHO HIỆU QUẢ</title><link>https://lehanget154.github.io/effective-reading/</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/effective-reading/</guid><description>Chọn sách Đối với Văn học thì chọn sách đã xuất bản từ lâu, của những tác giả nổi tiếng, được đánh giá tốt. Đối với sách kĩ thuật thì chọn sách xuất bản, tái bản càng mới càng tốt. Không chọn sách dài lê thê, sách gây nhàm chán, khó đọc. Tuy nhiên sách ngắn, hời hợt cũng không nên chọn. Đọc những sách mà hướng con người về Chân - Thiện - Mỹ.</description></item><item><title>CREATING A CAREER PAGE THAT CONVERTS</title><link>https://lehanget154.github.io/creating-a-career-page-that-converts/</link><pubDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/creating-a-career-page-that-converts/</guid><description>A well-crafted career page has the power to win over and convert qualified candidates. However, in order for that to be the case, it requires careful oversight and to be recognized for what it truly is—a valuable tool in the recruiting tool belt.
Today there’s no shortage of creative and engaging ways for companies to attract candidates. And while it’s true that successful talent teams employ a healthy mix of recruiting tactics, few levers remain as important and relevant as the tried and true company career page.</description></item><item><title>HRM JOB DESCRIPTION</title><link>https://lehanget154.github.io/hrm-jd/</link><pubDate>Mon, 22 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/hrm-jd/</guid><description>JD cho vị trí HRM với mức thu nhập 20 triệu/ tháng cho công ty mới thành lập là gì?
Từ tổng quan, đi sâu vào chi tiết hơn, công việc Quản trị Nhân sự cụ thể của những người làm trong phòng HR chia làm 2 nhóm:
Xây dựng hệ thống QTNS: Thiết kế, thi công, giám sát các cấu phần tạo nên hệ thống QTNS như chiến lược, cơ cấu tổ chức, quy trình, quản trị hiệu suất, quản trị năng lực, chế độ đãi ngộ Tác nghiệp: Hỗ trợ, tham mưu, tư vấn cho các Quản lý và lãnh đạo thực hiện công việc QTNS Không biết khi tôi viết đến đây, liệu đã đủ cho những ai muốn ứng tuyển vị trí HRM với mức thu nhập 20 triệu/ tháng cho công ty mới thành lập?</description></item><item><title>HOW TO TARGET PASSIVE JOB SEEKERS</title><link>https://lehanget154.github.io/target-passive-job-seekers/</link><pubDate>Sat, 20 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate><author>Author</author><guid>https://lehanget154.github.io/target-passive-job-seekers/</guid><description>Passive job seekers (PJS) là những người đang làm có việc làm và không chủ động tìm kiếm công việc mới, nhưng có thể cân nhắc nếu có cơ hội nghề nghiệp tốt xuất hiện. Thường nhà tuyển dụng target những ứng viên này vì chú trọng vào lịch sử làm việc tích cực của họ (yêu thích, hài lòng, và thành công trong công việc của họ). Một lý do khác là do thiếu nguồn ứng viên chất lượng cho các vị trí quan trọng.</description></item></channel></rss>